# Hibernate

* ORM - Object Relational Mapping - концепция, которая позволяет реализовать отображение между ООП-связями 
и реляционными отношениями.
* Класс - таблица, объект - строка таблицы, поле - колонка конкретной строки.

## Hibernate

* Hibernate - ORM-фреймворк, генерация SQL-кода и отображение информации из БД в объекты и обратно.